日日都跌 跌跌跌 食屎啦 升番一日都難

豬死了

好似已經跌左成個月

升番一兩日都咁難

跌完未

唔只

一個月尾開始閪 閪到而家3月尾就黎

升緊啦升緊啦靜D啦